六合彩 我屌你

屌 差d...

咁都差啲

智障？

差啲一隻都唔中

爭d中到$40

邊忽差啲???

上年開左隔離差一隻字就可以改變我人生